我好擔心我朋友

轟去佢屋企搵佢

又attention seeker

你朋友你有佢ig 你唔dm 佢關心佢反而係走上嚟連登問

影到咁靚 又filter